<!-- xmlns="sap.m" xmlns:core="sap.ui.core" xmlns:form="sap.ui.layout.form" 
	xmlns:app="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.CustomData/1"> -->
<!--  Falls Dialog auf Handy in Vollbild gewünscht, dann in Dialog:  stretch="{device>/isPhone}"   contentWidth="400px" einfuegen  -->
<core:FragmentDefinition xmlns:app="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.CustomData/1" xmlns:core="sap.ui.core"
	xmlns:form="sap.ui.layout.form" xmlns:layout="sap.ui.layout" xmlns:mvc="sap.ui.core.mvc" xmlns="sap.m" xmlns:l="sap.ui.layout"
	xmlns:html="http://www.w3.org/1999/xhtml">
	<Panel>
		<content>
			<VBox>
				<!--<FormattedText id="formattedTextHome"   ></FormattedText> -->
				<html:h2>
					<html:span>Prozessbegleitung / Coaching
					</html:span>
				</html:h2>
				<html:div class="first_absatz">
					Wir werden uns den Veränderungs-Prozesse bewusst und verstehen uns selber wie auch andere besser.</html:div>
				<html:div class="first_absatz">
					Wir werden tagtäglich herausgefordert und müssen uns auf Veränderungen einlassen. Veränderungen können im ersten Moment Angst und
					Unsicherheit hervorrufen. Wir sind blockiert und können die neuen Chancen nicht erkennen.
				</html:div>
				<html:div class="first_absatz">Im Einzel- oder Gruppencoaching werden Herausforderungen gemeinsam reflektiert. Neue Wege kristallisieren
					sich heraus, Chancen werden erkannt und die Probleme in aktiver Teilnahme gelöst.
				</html:div>
				<html:div class="first_absatz">
					In Seminaren lernt man sein eigenes Verhalten zu verstehen und zu reflektieren, und ist damit in der Lage, das Verhalten der Anderen
					einzuschätzen. Mit diesem Wissen (aktives Zuhören, ok-ok Positionen etc.) und dieser Erfahrung &quot;ausgerüstet&quot;, ergibt sich eine
					gute Grundlage für eine fruchtbare zwischenmenschliche Kommunikation, sowohl beruflich als auch privat.
				</html:div>
				<html:div class="first_absatz">Der Kommunikations-&quot;Sender&quot; hat eine Idee und will diese mitteilen und damit etwas erreichen. Aber
					zwischen Sender und Empfänger lauern viele Kommunikationsstörungen:</html:div>
				<html:div class="absatz_middle">
					„ gedacht“ ist nicht gesagt …<html:br/>
					„gesagt“ ist nicht gehört …<html:br/>
					„gehört“ ist nicht verstanden …<html:br/>
					„verstanden“ ist nicht gewollt …<html:br/>
					„gewollt“ ist nicht gekonnt …<html:br/>
					„gekonnt und gewollt“ ist nicht getan …<html:br/>
					„getan“ ist nicht beibehalten
					<html:br/>
				</html:div>
				<html:br/>
			</VBox>
		</content>
	</Panel>
</core:FragmentDefinition>